"我想唱散張500蚊佢"既英文點講？

I want to change this…

$500 1Q OK?

i wanna sing a song about 伍佰

Can you break this $500 note down to five $100 notes?

I go to school by separate please

Split of

i want to sing disperse 500 mosquito

Take it, no thanks

Shut up and take my money

Catch me outside, how about that?

Please break this for me

Breakdown

認真: I want five pieces of one hundred

利申 係外國做緊便利店

Five hundred dollars one ja

I want to sing shatter Cheung $500 it.

想禮貌d就加please

Suck my dick and then get the money

Watch Out ! MotherFucker

係，我係美國要唱散500蚊都係咁講

我想唱散張500蚊佢
I want sing apart piece 500 mosquito it

can my five hundred rest in pieces?

give me five

Free of charge, bye

give me money, dickhead

連登質素睇回覆就知
1個玩野好笑 234個玩就on9

split the $500 into pieces

比張$500然後講句：同我囉包紙巾黎

三萬蚊過夜ok?

Keep the change

give me 50000 cents pls

唱散你要講明唱幾散先得 無論中英都係

Can I break this $500 bill into 5 $100 bills?

Tissue, thanks

Fuck my ass 500 times plz

I go to school by bus

I go to school by tooth

$500 1q deal?

I want the five hu唔識串 d唔識串 to become 5 numbers of one hu唔識串 d唔識串.

學術台都咁低質
仲要成班唔好笑既講出黎唔覺得尷尬先好野

May i spin this $500 bandnotes?

Into smaller?

Give you.

I love mosquitoes.

Cash me ousahh, how bout datt?

destroy this $500 bill into little pieces

開喺學術台 都係得少數認真回覆

May I split it to five one hundred note please

Cut it to five slices please

One hundred.
One hundred.
One hundred.
One hundred.
One hundred.
Five one hundred okay?

Change to 50 pieces of 10 please

May I have 500 pieces of 1 dollar plz~

sing and crumble the 500 for me please

sing until the 500 mosquitos spread away.

Five one hundred dollars plz
你都唔講點散法

keep the change

I want five one hundred

Kepp the change

100 100 100 100 100 plz

你意思係唱散500美金果時講？

can I have some small change

Help la

I wanna break this five hundred note

I want to sing a loose 500 mosquito channel
Google翻譯，9也不屌

Make it rain!

Fuck that note into 5 pieces of shit ! fast la dlkh

A Change from $500 to other bills?

睇呢個post 真係尷尬到仆街

Lm學野 睇咁多回覆都唔知邊個ok

child登

Give me five

Split the 500 into smaller pieces

I wanna boom boom

I want sing broke the 500 ok?

I want this five hundred dollars break up, bitch.

乜撚嘢

chop five pieces please

I want to sing until this five hundred note break into pieces!

Can you exchange $500 dollar to five pairs of $100

Hay man STOP, give me your money!

認真答

Can I change bigger notes to smaller notes

我係印度都係咁講

500 per q ok?

can/could I change this 500 dollars bill into five 100 dollars bill? 唔肯定但覺得鬼佬應該明掛

I give you 5-0-0
You give me 1-0-0, 1-0-0, 1-0-0, 1-0-0 and 1-0-0
Ok?
Thank you 你

連登學術台btw

香港人班垃圾英文

有幾撚難 成班弱智
Can I have five one hundred dollar please?

Angel Fon Gah!

Fuck you give me your money

i want to chakalaka boom boom this five hundred dollars

Please cut it into $100

my $500 is broken, my love

Can you fucking split those 500 hundred into small papers

I want sing scatter cheung 500 paper qur

Destroy it for me

give me five hundred now, dont do anything silly

hi, can i break this in to hundreds?

5, I want 5 motherfuckers, ugotme?

laugh die me

Enough for 1Q?

成日買野見啲蝻亞狗放低張500蚊講句「清池」就算，真係痴撚線

$500 1q ok?

Split off 最簡單

Take it all la bye

I wanna change for 500 dollars

$500 deal or no deal?

山雞：有沒有生痔瘡？

May I change it into smaller notes please?

give me your mosquito please

Fuck with me and get some money

I want sing a song broke 500

give you please

I give you five hundred ,you give me five dollars ok?

i want sing spread piece five hundred mosquito you

Can you help me to exchange this $500 into small pieces of money?
屌 學術台就認真啲啦 成推懵撚